有冇人用左NordVPN電腦上唔到Facebook?

有冇人用左NordVPN電腦上唔到Facebook但可以上到其他網站?可以點解決?Thx

有，問咗support ，關咗CyberSec就會上到

好的,謝謝

用落最近都好似唔係幾穩定